人民日報--如果新加坡接受一國兩制回歸中國，疫情就不會失控，香港就是最佳的榜樣

屌

但香港係湖北省以外最嚴重的城市

新加坡跟美國隊

一國兩制咪香港咁，
一國一制仲冇事囉。